一個雷霸龍卡古一個我妻同學

兩個都低低地

樓主少有高汁post

好彩唔係講緊我

個個po都高汁

改左名 我係大佬史摩寧
不嬲7開唔洗開名屌 喂

又笑我獌手足

一改新名就俾人點相

仲有樓主

仲有你

屌奶星 個龍卡古 連傑志同南華都未識分
工場今日放假？

兩邊都係垃圾

好彩唔是講朕

Diego_costa高質會員嚟

不了

唔係針對兩位

agger

雷霸龍卡古 幾正常有咩錯